想問一本關於反送中運動既書

本人之前係書展見到本紀錄今次反送中運動既書
但冇買到
本書好似係一本相集咁既形式既
唔知有冇巴絲知道本書叫咩名同埋咩出版社甚至係邊度可以買到
因為小弟之前miss好想買番一本

Push

六月危城？

*Miss左

冇錯 係呢本!唔該晒巴打!